有冇人知坑口咩事？

每晚都有一大堆警犬周圍巡
又幾部警車咁
每個地鐵站出口都有警犬守著
有冇人知咩事？

I'm

無

樓主第一次去坑口？年幾前已經係咁